唱咩外幣好 除左美金

已經有美金儲蓄
仲有咩好唱？

日元

Btc

人民幣

委內瑞拉幣

Bitcoin

港幣

日元無得輸

津巴布韋

大陸似乎想搞鎖國，唔使晶片，唔使外國OS,資訊封閉

以現時耕地比率而言，食物未必足夠

至於香港，掏空完都應該完

諗緊加幣同英磅

英鎊算係幾硬淨了，仲見到10
加幣要睇石油，希望keep 到

yen嚟緊會升好多 已經唱咗一堆

黃金

咁揸咩資產好
根本上而家無人夠膽講呢樣野

渣樓啦
講下跌都比人屌到仆街係連登

午餐肉
鎖國有外幣有撚用咩
有餐肉有女屌啊

瑞士法郎
美金之後最安全應該係佢

日元。
避險貨幣+下午東京奧運

yen
又儲得又駛得

bitcoin

馬克

日元好似好d
CHF太高瑞士政府會干預市場